各大品牌最新工作安排（歡迎update）

FENDI: Guarantee $3,000 +1.4% individual commissions
👍🏼
BURBERRY: 全線2月無target！ Guarantee $4,500 +1% individual commissions 👍🏼👍🏼👍🏼

Gucci:由1月23日開始每日番工有$150
番2日放2日不扣假 👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼

Bv: 由1月23日開始每日番工多$150👍🏼

Saint Laurent: individual x 1%. On duty staff daily/$150👍🏼👍🏼

KENZO: Guarantee $1,500+ 1.5% individual commissions
👍🏼👍🏼
Red Valentino: all shop 11:00-19:00
2人上班不能外出食Lunch
SH 可到SH 5
👎🏾
VALENTINO
Guarantee $8000 封頂👍🏼

Celine : 每人每月多7日有薪假期👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼

Cartier :7/2 開始返兩日放兩日不扣假👍🏼👍🏼👍🏼

MCM: 6/2 開始返兩日放兩日 扣例假，勞工假，大假 MCM最仆街👎🏾👎🏾👎🏾👎🏾👎🏾

唔係話SALES收晒皮咩
又有Guarantee commissions 又有萬幾蚊老底